____________________________________________
dial_id = 0
target = dalmatian
candidates = dog, bear, flamingo, hawk, toucan, dalmatian, hippopotamus, chick
turn = 4/4
reference set = ['dalmatian']
question = Is the item a Dalmatian?
____________________________________________
dial_id = 2
target = hippopotamus
candidates = boar, squirrel, pheasant, swan, hippopotamus, flamingo, tiger, peacock
turn = 1/12
reference set = dict_keys(['boar', 'squirrel', 'pheasant', 'swan', 'hippopotamus', 'flamingo', 'tiger', 'peacock'])
question = Is the candidate an animal?
____________________________________________
dial_id = 2
target = hippopotamus
candidates = boar, squirrel, pheasant, swan, hippopotamus, flamingo, tiger, peacock
turn = 3/12
reference set = ['boar', 'squirrel', 'hippopotamus', 'tiger']
question = Is the candidate a mammal?
____________________________________________
dial_id = 2
target = hippopotamus
candidates = boar, squirrel, pheasant, swan, hippopotamus, flamingo, tiger, peacock
turn = 8/12
reference set = ['hippopotamus']
question = Does the candidate have a snout?
____________________________________________
dial_id = 3
target = duck
candidates = flamingo, pheasant, duck, ostrich, platypus, otter, piglet, puppy
turn = 1/6
reference set = dict_keys(['flamingo', 'pheasant', 'duck', 'ostrich', 'platypus', 'otter', 'piglet', 'puppy'])
question = Is the item you are thinking of an animal?
____________________________________________
dial_id = 3
target = duck
candidates = flamingo, pheasant, duck, ostrich, platypus, otter, piglet, puppy
turn = 5/6
reference set = ['duck']
question = Does the bird you are thinking of commonly live near water bodies?
____________________________________________
dial_id = 4
target = duck
candidates = weasel, eagle, pheasant, cheetah, bison, hawk, otter, duck
turn = 1/6
reference set = dict_keys(['weasel', 'eagle', 'pheasant', 'cheetah', 'bison', 'hawk', 'otter', 'duck'])
question = Is the item you have an animal?
____________________________________________
dial_id = 4
target = duck
candidates = weasel, eagle, pheasant, cheetah, bison, hawk, otter, duck
turn = 3/6
reference set = ['eagle', 'pheasant', 'hawk', 'duck']
question = Does this bird hunt during the day?
____________________________________________
dial_id = 5
target = pheasant
candidates = pheasant, dog, duck, parrot, deer, pigeon, bison, dolphin
turn = 4/7
reference set = ['pheasant', 'duck']
question = Is your bird likely to be found in the wild in North America?
____________________________________________
dial_id = 5
target = pheasant
candidates = pheasant, dog, duck, parrot, deer, pigeon, bison, dolphin
turn = 5/7
reference set = ['pheasant', 'duck']
question = Is your bird larger than a chicken?
____________________________________________
dial_id = 5
target = pheasant
candidates = pheasant, dog, duck, parrot, deer, pigeon, bison, dolphin
turn = 6/7
reference set = ['pheasant', 'duck']
question = Is your bird commonly hunted for sport?
____________________________________________
dial_id = 6
target = platypus
candidates = otter, pantsuit, nightshirt, platypus, seal, gazelle, coverall, suit
turn = 2/6
reference set = ['otter', 'platypus', 'seal', 'gazelle']
question = Is the animal you were assigned a mammal?
____________________________________________
dial_id = 7
target = platypus
candidates = coyote, undershirt, skunk, platypus, beaver, jumpsuit, turtleneck, leotard
turn = 5/8
reference set = ['platypus']
question = Does this animal lay eggs?
____________________________________________
dial_id = 7
target = platypus
candidates = coyote, undershirt, skunk, platypus, beaver, jumpsuit, turtleneck, leotard
turn = 6/8
reference set = ['platypus']
question = Is this animal native to Australia?
____________________________________________
dial_id = 7
target = platypus
candidates = coyote, undershirt, skunk, platypus, beaver, jumpsuit, turtleneck, leotard
turn = 7/8
reference set = ['platypus']
question = Is this animal a monotreme?
____________________________________________
dial_id = 8
target = mongoose
candidates = mongoose, muff, platypus, bikini, wetsuit, beaver, jersey, badger
turn = 2/7
reference set = ['mongoose', 'platypus', 'beaver', 'badger']
question = Does the animal have fur?
____________________________________________
dial_id = 8
target = mongoose
candidates = mongoose, muff, platypus, bikini, wetsuit, beaver, jersey, badger
turn = 3/7
reference set = ['mongoose', 'platypus', 'beaver', 'badger']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 9
target = suit
candidates = suit, badger, hoodie, man, mole, raincoat, monkey, sweater
turn = 5/8
reference set = ['suit']
question = Is the item worn for formal occasions?
____________________________________________
dial_id = 10
target = coverall
candidates = blouse, panther, pantsuit, squirrel, coverall, sweatsuit, man, monkey
turn = 3/6
reference set = ['coverall', 'sweatsuit']
question = Is the item you are thinking of a full-body garment?
____________________________________________
dial_id = 10
target = coverall
candidates = blouse, panther, pantsuit, squirrel, coverall, sweatsuit, man, monkey
turn = 6/6
reference set = ['coverall']
question = Is the common color associated with the item black?
____________________________________________
dial_id = 12
target = lion
candidates = lion, cannon, trident, grenade, hippopotamus, blowgun, skunk, goat
turn = 2/8
reference set = ['lion', 'hippopotamus', 'skunk', 'goat']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 12
target = lion
candidates = lion, cannon, trident, grenade, hippopotamus, blowgun, skunk, goat
turn = 6/8
reference set = ['lion']
question = Is the animal commonly found in African continent?
____________________________________________
dial_id = 12
target = lion
candidates = lion, cannon, trident, grenade, hippopotamus, blowgun, skunk, goat
turn = 7/8
reference set = ['lion']
question = Is the animal a big cat?
____________________________________________
dial_id = 13
target = skunk
candidates = goat, arrow, puppy, skunk, cannon, dog, dagger, grenade
turn = 3/4
reference set = ['goat', 'skunk']
question = Is the animal commonly associated with a bad smell?
____________________________________________
dial_id = 14
target = hippopotamus
candidates = hippopotamus, revolver, grenade, whale, goat, bomb, skunk, crossbow
turn = 6/10
reference set = ['hippopotamus']
question = Is the animal you have grey in color?
____________________________________________
dial_id = 14
target = hippopotamus
candidates = hippopotamus, revolver, grenade, whale, goat, bomb, skunk, crossbow
turn = 7/10
reference set = ['hippopotamus']
question = Is the animal you have a mammal?
____________________________________________
dial_id = 14
target = hippopotamus
candidates = hippopotamus, revolver, grenade, whale, goat, bomb, skunk, crossbow
turn = 9/10
reference set = ['hippopotamus']
question = Is the animal you have a pachyderm?
____________________________________________
dial_id = 15
target = dolphin
candidates = spear, goat, sword, seal, arrow, dolphin, skunk, cannon
turn = 3/4
reference set = ['dolphin']
question = Is the item a marine animal?
____________________________________________
dial_id = 16
target = seal
candidates = goat, sword, skunk, landmine, bazooka, seal, walrus, dagger
turn = 3/4
reference set = ['seal', 'walrus']
question = Is the item a sea animal?
____________________________________________
dial_id = 17
target = platypus
candidates = gun, platypus, revolver, catapult, goat, bomb, skunk, groundhog
turn = 3/4
reference set = ['platypus']
question = Is the mammal's beak flat and wide like a duck's?
____________________________________________
dial_id = 18
target = bison
candidates = pomegranate, chinchilla, pug, moose, mulberry, bison, nut, raspberry
turn = 3/8
reference set = ['moose', 'bison']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 18
target = bison
candidates = pomegranate, chinchilla, pug, moose, mulberry, bison, nut, raspberry
turn = 4/8
reference set = ['moose', 'bison']
question = Is the animal herbivorous?
____________________________________________
dial_id = 18
target = bison
candidates = pomegranate, chinchilla, pug, moose, mulberry, bison, nut, raspberry
turn = 5/8
reference set = ['moose', 'bison']
question = Is the animal commonly found in North America?
____________________________________________
dial_id = 18
target = bison
candidates = pomegranate, chinchilla, pug, moose, mulberry, bison, nut, raspberry
turn = 6/8
reference set = ['moose', 'bison']
question = Is the animal predominantly brown in color?
____________________________________________
dial_id = 19
target = otter
candidates = chihuahua, mulberry, manatee, kiwi, pear, otter, banana, pug
turn = 2/9
reference set = ['chihuahua', 'manatee', 'otter', 'pug']
question = Is the item you were assigned an animal?
____________________________________________
dial_id = 19
target = otter
candidates = chihuahua, mulberry, manatee, kiwi, pear, otter, banana, pug
turn = 4/9
reference set = ['manatee', 'otter']
question = Is the animal you were assigned a mammal?
____________________________________________
dial_id = 19
target = otter
candidates = chihuahua, mulberry, manatee, kiwi, pear, otter, banana, pug
turn = 7/9
reference set = ['otter']
question = Is the animal you were assigned known for being very social and spending time around humans?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mongoose
candidates = cat, ferret, mongoose, hamster, nut, gourd, squash, kiwi
turn = 3/7
reference set = ['mongoose']
question = Is the animal commonly found in the wild?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mongoose
candidates = cat, ferret, mongoose, hamster, nut, gourd, squash, kiwi
turn = 4/7
reference set = ['mongoose']
question = Is the animal a carnivore?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mongoose
candidates = cat, ferret, mongoose, hamster, nut, gourd, squash, kiwi
turn = 6/7
reference set = ['mongoose']
question = Is the animal from the family herpestidae?
____________________________________________
dial_id = 21
target = pump
candidates = badger, weasel, grapefruit, pump, camel, pumpkin, plum, puppy
turn = 3/13
reference set = ['pump', 'pumpkin']
question = Is the item you are thinking of a plant?
____________________________________________
dial_id = 21
target = pump
candidates = badger, weasel, grapefruit, pump, camel, pumpkin, plum, puppy
turn = 5/13
reference set = ['pump', 'pumpkin']
question = Does the plant you are thinking of commonly produce flowers?
____________________________________________
dial_id = 21
target = pump
candidates = badger, weasel, grapefruit, pump, camel, pumpkin, plum, puppy
turn = 8/13
reference set = ['pump']
question = Does the plant you are thinking of have edible parts?
____________________________________________
dial_id = 21
target = pump
candidates = badger, weasel, grapefruit, pump, camel, pumpkin, plum, puppy
turn = 9/13
reference set = ['pump']
question = Is the plant you are thinking of widely grown in tropical areas?
____________________________________________
dial_id = 22
target = pumpkin
candidates = meerkat, puppy, prune, gourd, pug, pumpkin, raisin, rhinoceros
turn = 2/7
reference set = ['prune', 'gourd', 'pumpkin', 'raisin']
question = Is the item edible?
____________________________________________
dial_id = 22
target = pumpkin
candidates = meerkat, puppy, prune, gourd, pug, pumpkin, raisin, rhinoceros
turn = 5/7
reference set = ['pumpkin']
question = Does the fruit have a hard shell or a tough skin on the outside?
____________________________________________
dial_id = 22
target = pumpkin
candidates = meerkat, puppy, prune, gourd, pug, pumpkin, raisin, rhinoceros
turn = 6/7
reference set = ['pumpkin']
question = Does the fruit have a sweet taste?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 4/14
reference set = ['pump']
question = Does the item contain liquids?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 5/14
reference set = ['pump']
question = Is the item typically used for drinking?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 8/14
reference set = ['pump']
question = Is the item typically used for storing liquids?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 10/14
reference set = ['pump']
question = Is the item a container?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 11/14
reference set = ['pump']
question = Is the item usually found in the kitchen?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 13/14
reference set = ['pump']
question = Is it a pitcher or a carafe?
____________________________________________
dial_id = 23
target = pump
candidates = pump, dolphin, pear, manatee, tiger, chihuahua, walnut, pumpkin
turn = 14/14
reference set = ['pump']
question = Great! We have identified the item.
____________________________________________
dial_id = 25
target = puppy
candidates = pony, dog, chihuahua, cauliflower, bean, pea, lettuce, puppy
turn = 2/6
reference set = ['pony', 'dog', 'chihuahua', 'puppy']
question = Is the animal you're thinking of a domestic animal?
____________________________________________
dial_id = 26
target = dalmatian
candidates = bean, asparagus, celery, pea, dog, kangaroo, groundhog, dalmatian
turn = 2/5
reference set = ['dog', 'kangaroo', 'groundhog', 'dalmatian']
question = Is the item an animal?
____________________________________________
dial_id = 26
target = dalmatian
candidates = bean, asparagus, celery, pea, dog, kangaroo, groundhog, dalmatian
turn = 4/5
reference set = ['dog', 'dalmatian']
question = Is the item a dog breed?
____________________________________________
dial_id = 27
target = sauerkraut
candidates = man, gourd, alpaca, boar, pickle, sauerkraut, arugula, zebra
turn = 3/11
reference set = ['gourd', 'pickle', 'sauerkraut', 'arugula']
question = Is your item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 27
target = sauerkraut
candidates = man, gourd, alpaca, boar, pickle, sauerkraut, arugula, zebra
turn = 10/11
reference set = ['sauerkraut']
question = Is your item a type of cabbage?
____________________________________________
dial_id = 28
target = asparagus
candidates = garlic, arugula, alpaca, porcupine, squirrel, okra, asparagus, dolphin
turn = 2/5
reference set = ['garlic', 'arugula', 'okra', 'asparagus']
question = Is the item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 29
target = pea
candidates = gourd, pea, hedgehog, sauerkraut, lamb, pickle, gazelle, squirrel
turn = 2/13
reference set = ['gourd', 'pea', 'sauerkraut', 'pickle']
question = Is the item you have a type of food?
____________________________________________
dial_id = 29
target = pea
candidates = gourd, pea, hedgehog, sauerkraut, lamb, pickle, gazelle, squirrel
turn = 8/13
reference set = ['pea']
question = Is the item you have green in color?
____________________________________________
dial_id = 30
target = flamingo
candidates = turkey, lingerie, t-shirt, hummingbird, stockings, nightshirt, flamingo, duckling
turn = 2/4
reference set = ['turkey', 'hummingbird', 'flamingo', 'duckling']
question = Is it a bird?
____________________________________________
dial_id = 31
target = ostrich
candidates = ostrich, overalls, nightshirt, swan, lingerie, coverall, pheasant, flamingo
turn = 2/5
reference set = ['ostrich', 'swan', 'pheasant', 'flamingo']
question = Is the item a type of bird?
____________________________________________
dial_id = 32
target = puffin
candidates = lingerie, puffin, flamingo, nightshirt, swan, bikini, leotard, hawk
turn = 2/8
reference set = ['puffin', 'flamingo', 'swan', 'hawk']
question = Is the animal you are thinking of a bird?
____________________________________________
dial_id = 33
target = skirt
candidates = swan, crow, jersey, sweatsuit, chick, skirt, seagull, pants
turn = 2/8
reference set = ['jersey', 'sweatsuit', 'skirt', 'pants']
question = Is the item you were assigned a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 33
target = skirt
candidates = swan, crow, jersey, sweatsuit, chick, skirt, seagull, pants
turn = 5/8
reference set = ['skirt']
question = Is the item you were assigned typically worn by women?
____________________________________________
dial_id = 33
target = skirt
candidates = swan, crow, jersey, sweatsuit, chick, skirt, seagull, pants
turn = 6/8
reference set = ['skirt']
question = Does the item you were assigned cover both legs?
____________________________________________
dial_id = 34
target = jeans
candidates = swan, crow, hoodie, toucan, jeans, pelican, jersey, stockings
turn = 2/7
reference set = ['hoodie', 'jeans', 'jersey', 'stockings']
question = Is the item assigned to you a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 34
target = jeans
candidates = swan, crow, hoodie, toucan, jeans, pelican, jersey, stockings
turn = 4/7
reference set = ['jeans', 'stockings']
question = Is the clothing item assigned to you worn on the lower body?
____________________________________________
dial_id = 34
target = jeans
candidates = swan, crow, hoodie, toucan, jeans, pelican, jersey, stockings
turn = 6/7
reference set = ['jeans']
question = Is it made out of denim?
____________________________________________
dial_id = 35
target = sweatsuit
candidates = leotard, snowsuit, penguin, puffin, pheasant, owl, sweatsuit, t-shirt
turn = 4/12
reference set = ['sweatsuit']
question = Is the item you have chosen tight-fitting?
____________________________________________
dial_id = 35
target = sweatsuit
candidates = leotard, snowsuit, penguin, puffin, pheasant, owl, sweatsuit, t-shirt
turn = 5/12
reference set = ['sweatsuit']
question = Does the item you have chosen cover the arms and chest?
____________________________________________
dial_id = 35
target = sweatsuit
candidates = leotard, snowsuit, penguin, puffin, pheasant, owl, sweatsuit, t-shirt
turn = 6/12
reference set = ['sweatsuit']
question = Is the item you have chosen commonly used in dance or gymnastics?
____________________________________________
dial_id = 35
target = sweatsuit
candidates = leotard, snowsuit, penguin, puffin, pheasant, owl, sweatsuit, t-shirt
turn = 9/12
reference set = ['sweatsuit']
question = Is the item you have chosen a one-piece item of clothing?
____________________________________________
dial_id = 35
target = sweatsuit
candidates = leotard, snowsuit, penguin, puffin, pheasant, owl, sweatsuit, t-shirt
turn = 11/12
reference set = ['sweatsuit']
question = Is the item you have chosen typically worn by humans?
____________________________________________
dial_id = 37
target = slingshot
candidates = cannon, crow, slingshot, duck, rooster, pheasant, boomerang, gun
turn = 2/8
reference set = ['cannon', 'slingshot', 'boomerang', 'gun']
question = Is the item you are thinking of a weapon?
____________________________________________
dial_id = 38
target = missile
candidates = duck, slingshot, sword, blowgun, hawk, missile, pheasant, puffin
turn = 2/9
reference set = ['slingshot', 'sword', 'blowgun', 'missile']
question = Is the item a weapon?
____________________________________________
dial_id = 38
target = missile
candidates = duck, slingshot, sword, blowgun, hawk, missile, pheasant, puffin
turn = 4/9
reference set = ['slingshot', 'blowgun', 'missile']
question = Is the weapon a ranged weapon? (i.e., used to attack targets from a distance)
____________________________________________
dial_id = 39
target = slingshot
candidates = peacock, pelican, slingshot, duck, cannon, trident, revolver, pheasant
turn = 2/7
reference set = ['slingshot', 'cannon', 'trident', 'revolver']
question = Is the item a weapon?
____________________________________________
dial_id = 39
target = slingshot
candidates = peacock, pelican, slingshot, duck, cannon, trident, revolver, pheasant
turn = 5/7
reference set = ['slingshot']
question = Is the weapon a projectile weapon?
____________________________________________
dial_id = 39
target = slingshot
candidates = peacock, pelican, slingshot, duck, cannon, trident, revolver, pheasant
turn = 6/7
reference set = ['slingshot']
question = Is the weapon handheld?
____________________________________________
dial_id = 40
target = dagger
candidates = sword, duck, vulture, pheasant, dagger, slingshot, trident, hawk
turn = 2/5
reference set = ['sword', 'dagger', 'slingshot', 'trident']
question = Is your item a type of weapon?
____________________________________________
dial_id = 41
target = revolver
candidates = cockatoo, duck, slingshot, seagull, revolver, catapult, dagger, pheasant
turn = 2/8
reference set = ['slingshot', 'revolver', 'catapult', 'dagger']
question = Is the item you are thinking of a weapon?
____________________________________________
dial_id = 41
target = revolver
candidates = cockatoo, duck, slingshot, seagull, revolver, catapult, dagger, pheasant
turn = 5/8
reference set = ['revolver']
question = Does the weapon you are thinking of require physical strength to operate?
____________________________________________
dial_id = 43
target = duckling
candidates = chick, vulture, berry, eagle, grape, grapefruit, cantaloupe, duckling
turn = 2/5
reference set = ['chick', 'vulture', 'eagle', 'duckling']
question = Is it a bird?
____________________________________________
dial_id = 44
target = ostrich
candidates = olive, duckling, vulture, avocado, lime, ostrich, chick, jalapeno
turn = 4/6
reference set = ['vulture', 'ostrich', 'chick']
question = Does your item have feathers?
____________________________________________
dial_id = 45
target = owl
candidates = cardinal, walnut, ostrich, fig, papaya, pomegranate, swan, owl
turn = 6/12
reference set = ['owl']
question = Is it a large bird?
____________________________________________
dial_id = 45
target = owl
candidates = cardinal, walnut, ostrich, fig, papaya, pomegranate, swan, owl
turn = 9/12
reference set = ['owl']
question = Is the item you are thinking of a bird of prey that is also found in North America?
____________________________________________
dial_id = 46
target = puffin
candidates = puffin, hummingbird, swan, kiwi, peacock, olive, fig, apple
turn = 2/12
reference set = ['puffin', 'hummingbird', 'swan', 'peacock']
question = Is the animal you were assigned a bird?
____________________________________________
dial_id = 46
target = puffin
candidates = puffin, hummingbird, swan, kiwi, peacock, olive, fig, apple
turn = 8/12
reference set = ['puffin', 'hummingbird']
question = I'm sorry for the wrong guess. Does the bird you were assigned have a long, pointed beak?
____________________________________________
dial_id = 47
target = eagle
candidates = melon, pheasant, pomegranate, duck, eagle, lemon, ostrich, lime
turn = 2/6
reference set = ['pheasant', 'duck', 'eagle', 'ostrich']
question = Is the animal you have a bird?
____________________________________________
dial_id = 48
target = pigeon
candidates = hawk, vulture, jalapeno, duck, potato, sprouts, pigeon, cabbage
turn = 2/9
reference set = ['hawk', 'vulture', 'duck', 'pigeon']
question = Is it a bird?
____________________________________________
dial_id = 48
target = pigeon
candidates = hawk, vulture, jalapeno, duck, potato, sprouts, pigeon, cabbage
turn = 4/9
reference set = ['pigeon']
question = Is the bird commonly eaten by humans?
____________________________________________
dial_id = 48
target = pigeon
candidates = hawk, vulture, jalapeno, duck, potato, sprouts, pigeon, cabbage
turn = 5/9
reference set = ['pigeon']
question = Is the bird a domesticated species?
____________________________________________
dial_id = 48
target = pigeon
candidates = hawk, vulture, jalapeno, duck, potato, sprouts, pigeon, cabbage
turn = 6/9
reference set = ['pigeon']
question = Is the bird a common pet?
____________________________________________
dial_id = 48
target = pigeon
candidates = hawk, vulture, jalapeno, duck, potato, sprouts, pigeon, cabbage
turn = 7/9
reference set = ['pigeon']
question = Is the bird small in size?
____________________________________________
dial_id = 49
target = squash
candidates = pelican, pheasant, corn, pigeon, carrot, squash, seagull, sprouts
turn = 2/9
reference set = ['corn', 'carrot', 'squash', 'sprouts']
question = Is the item you are thinking of a plant?
____________________________________________
dial_id = 49
target = squash
candidates = pelican, pheasant, corn, pigeon, carrot, squash, seagull, sprouts
turn = 3/9
reference set = ['corn', 'carrot', 'squash', 'sprouts']
question = Is it a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 49
target = squash
candidates = pelican, pheasant, corn, pigeon, carrot, squash, seagull, sprouts
turn = 5/9
reference set = ['corn', 'squash']
question = Is the vegetable you are thinking of known for being a good source of vitamin A?
____________________________________________
dial_id = 50
target = garlic
candidates = artichoke, garlic, root, goose, bean, eagle, swan, hawk
turn = 2/5
reference set = ['artichoke', 'garlic', 'root', 'bean']
question = Is the item you were assigned a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 51
target = rhubarb
candidates = rhubarb, swan, owl, radish, leek, onion, pheasant, puffin
turn = 2/9
reference set = ['rhubarb', 'radish', 'leek', 'onion']
question = Is the item you are assigned a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 51
target = rhubarb
candidates = rhubarb, swan, owl, radish, leek, onion, pheasant, puffin
turn = 5/9
reference set = ['rhubarb', 'leek']
question = Is the vegetable you are assigned usually cooked before it is eaten?
____________________________________________
dial_id = 51
target = rhubarb
candidates = rhubarb, swan, owl, radish, leek, onion, pheasant, puffin
turn = 9/9
reference set = ['rhubarb']
question = Based on your responses, the vegetable you are assigned must be either Rhubarb or Leek. Is it Rhubarb?
____________________________________________
dial_id = 52
target = sauerkraut
candidates = cockatoo, parrot, pelican, puffin, eggplant, bean, sauerkraut, arugula
turn = 2/6
reference set = ['eggplant', 'bean', 'sauerkraut', 'arugula']
question = Is your item a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 52
target = sauerkraut
candidates = cockatoo, parrot, pelican, puffin, eggplant, bean, sauerkraut, arugula
turn = 4/6
reference set = ['sauerkraut']
question = Is your item green?
____________________________________________
dial_id = 52
target = sauerkraut
candidates = cockatoo, parrot, pelican, puffin, eggplant, bean, sauerkraut, arugula
turn = 5/6
reference set = ['sauerkraut']
question = Is your item a type of cabbage?
____________________________________________
dial_id = 53
target = gourd
candidates = toucan, carrot, penguin, duckling, gourd, pumpkin, spinach, cockatoo
turn = 2/9
reference set = ['carrot', 'gourd', 'pumpkin', 'spinach']
question = Is the item you have a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 53
target = gourd
candidates = toucan, carrot, penguin, duckling, gourd, pumpkin, spinach, cockatoo
turn = 8/9
reference set = ['gourd']
question = Is the vegetable you have typically cooked before eating?
____________________________________________
dial_id = 53
target = gourd
candidates = toucan, carrot, penguin, duckling, gourd, pumpkin, spinach, cockatoo
turn = 9/9
reference set = ['gourd']
question = From the given options, it looks like you have a Gourd. Is it correct?
____________________________________________
dial_id = 54
target = stockings
candidates = blowgun, stockings, sword, revolver, spear, bikini, t-shirt, bathrobe
turn = 2/8
reference set = ['stockings', 'bikini', 't-shirt', 'bathrobe']
question = Is your item an article of clothing?
____________________________________________
dial_id = 54
target = stockings
candidates = blowgun, stockings, sword, revolver, spear, bikini, t-shirt, bathrobe
turn = 4/8
reference set = ['stockings']
question = Is your item typically worn on the lower body?
____________________________________________
dial_id = 54
target = stockings
candidates = blowgun, stockings, sword, revolver, spear, bikini, t-shirt, bathrobe
turn = 5/8
reference set = ['stockings']
question = Is your item often worn by women?
____________________________________________
dial_id = 54
target = stockings
candidates = blowgun, stockings, sword, revolver, spear, bikini, t-shirt, bathrobe
turn = 6/8
reference set = ['stockings']
question = Is your item lingerie?
____________________________________________
dial_id = 55
target = stockings
candidates = sword, chaps, armor, arrow, bikini, trident, boomerang, stockings
turn = 2/4
reference set = ['chaps', 'armor', 'bikini', 'stockings']
question = Is the item you have assigned a piece of clothing or protective gear?
____________________________________________
dial_id = 56
target = cape
candidates = boomerang, swimsuit, trident, stockings, cape, flamethrower, dagger, lingerie
turn = 2/9
reference set = ['swimsuit', 'stockings', 'cape', 'lingerie']
question = Is the item you have assigned an article of clothing?
____________________________________________
dial_id = 56
target = cape
candidates = boomerang, swimsuit, trident, stockings, cape, flamethrower, dagger, lingerie
turn = 7/9
reference set = ['cape']
question = Does the item you have assigned typically cover the back and/or front of the torso?
____________________________________________
dial_id = 56
target = cape
candidates = boomerang, swimsuit, trident, stockings, cape, flamethrower, dagger, lingerie
turn = 8/9
reference set = ['cape']
question = Is the item you have assigned usually made of a lightweight material?
____________________________________________
dial_id = 57
target = stockings
candidates = bikini, snowsuit, sword, stockings, arrow, overalls, blowgun, trident
turn = 5/8
reference set = ['stockings']
question = Is the item you were assigned mainly worn by women?
____________________________________________
dial_id = 57
target = stockings
candidates = bikini, snowsuit, sword, stockings, arrow, overalls, blowgun, trident
turn = 8/8
reference set = ['stockings']
question = Is the item you were assigned hosiery?
____________________________________________
dial_id = 58
target = catapult
candidates = pants, grenade, dagger, dress, arrow, catapult, blouse, stockings
turn = 2/15
reference set = ['grenade', 'dagger', 'arrow', 'catapult']
question = Is the item a weapon?
____________________________________________
dial_id = 58
target = catapult
candidates = pants, grenade, dagger, dress, arrow, catapult, blouse, stockings
turn = 4/15
reference set = ['grenade', 'catapult']
question = Is the weapon designed for throwing?
____________________________________________
dial_id = 59
target = slingshot
candidates = slingshot, cloak, t-shirt, arrow, dagger, catapult, dress, overalls
turn = 2/8
reference set = ['slingshot', 'arrow', 'dagger', 'catapult']
question = Is the item a weapon?
____________________________________________
dial_id = 59
target = slingshot
candidates = slingshot, cloak, t-shirt, arrow, dagger, catapult, dress, overalls
turn = 5/8
reference set = ['slingshot']
question = Does the item require physical strength to use?
____________________________________________
dial_id = 59
target = slingshot
candidates = slingshot, cloak, t-shirt, arrow, dagger, catapult, dress, overalls
turn = 6/8
reference set = ['slingshot']
question = Is the item used primarily for hunting?
____________________________________________
dial_id = 59
target = slingshot
candidates = slingshot, cloak, t-shirt, arrow, dagger, catapult, dress, overalls
turn = 7/8
reference set = ['slingshot']
question = Is the item designed to be handheld?
____________________________________________
dial_id = 60
target = bikini
candidates = navel, leotard, swimsuit, bikini, raisin, blouse, pump, walnut
turn = 5/8
reference set = ['bikini']
question = Does the item you are thinking of usually consist of two pieces?
____________________________________________
dial_id = 60
target = bikini
candidates = navel, leotard, swimsuit, bikini, raisin, blouse, pump, walnut
turn = 7/8
reference set = ['bikini']
question = Is the item you are thinking of usually made of a stretchable material?
____________________________________________
dial_id = 60
target = bikini
candidates = navel, leotard, swimsuit, bikini, raisin, blouse, pump, walnut
turn = 8/8
reference set = ['bikini']
question = Is the item you are thinking of a swimsuit?
____________________________________________
dial_id = 61
target = bikini
candidates = bikini, cloak, blueberry, sweater, pear, swimsuit, berry, cherry
turn = 4/6
reference set = ['bikini', 'swimsuit']
question = Does this clothing item you have assigned expose more skin than typical clothing?
____________________________________________
dial_id = 61
target = bikini
candidates = bikini, cloak, blueberry, sweater, pear, swimsuit, berry, cherry
turn = 5/6
reference set = ['bikini', 'swimsuit']
question = Can this clothing item you have assigned be worn at the beach or by a pool?
____________________________________________
dial_id = 62
target = dress
candidates = lime, nut, gourd, dress, shirt, sweatsuit, bikini, raspberry
turn = 2/7
reference set = ['dress', 'shirt', 'sweatsuit', 'bikini']
question = Is the item you have a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 62
target = dress
candidates = lime, nut, gourd, dress, shirt, sweatsuit, bikini, raspberry
turn = 5/7
reference set = ['dress', 'sweatsuit']
question = Is the item you have typically worn by women?
____________________________________________
dial_id = 64
target = pump
candidates = walnut, bikini, raincoat, navel, muff, pump, vest, coconut
turn = 6/10
reference set = ['pump']
question = Is the item you have round in shape?
____________________________________________
dial_id = 64
target = pump
candidates = walnut, bikini, raincoat, navel, muff, pump, vest, coconut
turn = 8/10
reference set = ['pump']
question = Is the item you have used in games or sports?
____________________________________________
dial_id = 64
target = pump
candidates = walnut, bikini, raincoat, navel, muff, pump, vest, coconut
turn = 9/10
reference set = ['pump']
question = Is the item you have relatively small in size?
____________________________________________
dial_id = 64
target = pump
candidates = walnut, bikini, raincoat, navel, muff, pump, vest, coconut
turn = 10/10
reference set = ['pump']
question = The item you have is a ball. Is that correct?
____________________________________________
dial_id = 65
target = jalapeno
candidates = armor, coconut, jersey, bikini, fig, muff, nut, jalapeno
turn = 7/11
reference set = ['jalapeno']
question = Is the item you are thinking of typically found in a savory dish?
____________________________________________
dial_id = 65
target = jalapeno
candidates = armor, coconut, jersey, bikini, fig, muff, nut, jalapeno
turn = 8/11
reference set = ['jalapeno']
question = Is the item you are thinking of small in size?
____________________________________________
dial_id = 65
target = jalapeno
candidates = armor, coconut, jersey, bikini, fig, muff, nut, jalapeno
turn = 10/11
reference set = ['jalapeno']
question = Is the item you are thinking of commonly used as a topping in Mexican cuisine?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 2/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'bikini', 'dress']
question = Is the item usually worn?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 3/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'bikini', 'dress']
question = Is the item a type of clothing?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 5/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'dress']
question = Is the item typically worn on the lower part of the body?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 6/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'dress']
question = Does the item cover the legs?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 7/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'dress']
question = Is the item usually worn by women?
____________________________________________
dial_id = 66
target = dress
candidates = rhubarb, radish, skirt, stockings, bikini, dress, zucchini, sprouts
turn = 8/8
reference set = ['skirt', 'stockings', 'dress']
question = Is the item relatively tight-fitting and extends only from the waist to the ankles?
____________________________________________
dial_id = 67
target = dress
candidates = radish, gourd, hoodie, jalapeno, jersey, skirt, broccoli, dress
turn = 2/8
reference set = ['hoodie', 'jersey', 'skirt', 'dress']
question = Is the item a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 67
target = dress
candidates = radish, gourd, hoodie, jalapeno, jersey, skirt, broccoli, dress
turn = 4/8
reference set = ['skirt', 'dress']
question = Is the item worn on the lower body?
____________________________________________
dial_id = 68
target = pantsuit
candidates = sweatsuit, pantsuit, bathrobe, cucumber, beet, skirt, pea, jalapeno
turn = 3/7
reference set = ['sweatsuit', 'pantsuit', 'skirt']
question = Is the item you're thinking of worn on the lower body?
____________________________________________
dial_id = 69
target = cucumber
candidates = t-shirt, sprouts, undershirt, pea, snowsuit, wetsuit, cucumber, zucchini
turn = 2/8
reference set = ['sprouts', 'pea', 'cucumber', 'zucchini']
question = Is the item you were assigned a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 69
target = cucumber
candidates = t-shirt, sprouts, undershirt, pea, snowsuit, wetsuit, cucumber, zucchini
turn = 5/8
reference set = ['sprouts', 'pea', 'cucumber']
question = Is the vegetable you were assigned green in color?
____________________________________________
dial_id = 69
target = cucumber
candidates = t-shirt, sprouts, undershirt, pea, snowsuit, wetsuit, cucumber, zucchini
turn = 6/8
reference set = ['sprouts', 'pea', 'cucumber']
question = Is the vegetable you were assigned often used in salads?
____________________________________________
dial_id = 70
target = cucumber
candidates = eggplant, overalls, cucumber, uniform, gourd, hoodie, t-shirt, zucchini
turn = 3/7
reference set = ['eggplant', 'cucumber', 'zucchini']
question = Is the item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 70
target = cucumber
candidates = eggplant, overalls, cucumber, uniform, gourd, hoodie, t-shirt, zucchini
turn = 5/7
reference set = ['cucumber']
question = Is the item green?
____________________________________________
dial_id = 71
target = cauliflower
candidates = cucumber, zucchini, beet, sweatsuit, cauliflower, pants, swimsuit, t-shirt
turn = 2/12
reference set = ['cucumber', 'zucchini', 'beet', 'cauliflower']
question = Is the item you have a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 71
target = cauliflower
candidates = cucumber, zucchini, beet, sweatsuit, cauliflower, pants, swimsuit, t-shirt
turn = 4/12
reference set = ['beet', 'cauliflower']
question = Is the item you have typically used in savory dishes?
____________________________________________
dial_id = 71
target = cauliflower
candidates = cucumber, zucchini, beet, sweatsuit, cauliflower, pants, swimsuit, t-shirt
turn = 6/12
reference set = ['beet', 'cauliflower']
question = Is the item you have elongated in shape?
____________________________________________
dial_id = 72
target = slingshot
candidates = flamethrower, cherry, squash, dagger, tomato, blackberry, slingshot, crossbow
turn = 6/8
reference set = ['slingshot']
question = Is it a type of launcher?
____________________________________________
dial_id = 73
target = spear
candidates = melon, crossbow, flamethrower, kiwi, arrow, pineapple, pear, spear
turn = 2/7
reference set = ['crossbow', 'flamethrower', 'arrow', 'spear']
question = Is the item you are thinking of a weapon?
____________________________________________
dial_id = 75
target = tomato
candidates = spear, trident, pear, slingshot, melon, bomb, tomato, jalapeno
turn = 6/7
reference set = ['tomato']
question = Is the fruit you have red in color?
____________________________________________
dial_id = 76
target = lime
candidates = blowgun, banana, lemon, bomb, prune, spear, lime, trident
turn = 4/5
reference set = ['lime']
question = Is your fruit round?
____________________________________________
dial_id = 77
target = mulberry
candidates = squash, bomb, watermelon, blowgun, mulberry, arrow, gourd, catapult
turn = 3/10
reference set = ['watermelon', 'mulberry', 'gourd']
question = Is the fruit typically round in shape?
____________________________________________
dial_id = 77
target = mulberry
candidates = squash, bomb, watermelon, blowgun, mulberry, arrow, gourd, catapult
turn = 7/10
reference set = ['mulberry']
question = Is the fruit commonly consumed raw?
____________________________________________
dial_id = 78
target = spear
candidates = spear, cabbage, cucumber, kale, crossbow, boomerang, grenade, radish
turn = 3/4
reference set = ['spear']
question = Is the weapon you have a melee weapon, and can be used for thrusting and throwing both?
____________________________________________
dial_id = 79
target = sword
candidates = sword, radish, asparagus, flamethrower, corn, cabbage, boomerang, arrow
turn = 3/4
reference set = ['sword']
question = Is it a bladed weapon?
____________________________________________
dial_id = 80
target = boomerang
candidates = boomerang, zucchini, cabbage, missile, cucumber, bazooka, spear, pumpkin
turn = 5/8
reference set = ['boomerang']
question = Does the weapon you are thinking of have a sharp edge or pointy end?
____________________________________________
dial_id = 80
target = boomerang
candidates = boomerang, zucchini, cabbage, missile, cucumber, bazooka, spear, pumpkin
turn = 6/8
reference set = ['boomerang']
question = Is the weapon you are thinking of commonly associated with ancient times or tribes?
____________________________________________
dial_id = 81
target = gun
candidates = boomerang, gun, onion, pumpkin, bazooka, cabbage, spear, cucumber
turn = 3/6
reference set = ['boomerang', 'gun', 'bazooka']
question = Is your item a projectile weapon?
____________________________________________
dial_id = 83
target = potato
candidates = crossbow, spinach, blowgun, pickle, potato, spear, cauliflower, flamethrower
turn = 2/6
reference set = ['spinach', 'pickle', 'potato', 'cauliflower']
question = Is your item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 84
target = fig
candidates = eggplant, arugula, pear, garlic, coconut, nut, fig, pickle
turn = 3/5
reference set = ['fig']
question = Is your fruit typically eaten fresh or cooked?
____________________________________________
dial_id = 85
target = prune
candidates = cauliflower, rhubarb, walnut, cranberry, prune, pear, carrot, celery
turn = 6/7
reference set = ['prune']
question = Does the fruit have a pit in the center?
____________________________________________
dial_id = 86
target = walnut
candidates = pear, sprouts, cucumber, bean, blackberry, walnut, watermelon, cabbage
turn = 3/4
reference set = ['walnut']
question = Is the item you have a nut?
____________________________________________
dial_id = 87
target = pomegranate
candidates = pear, scallion, walnut, cantaloupe, eggplant, pickle, radish, pomegranate
turn = 4/6
reference set = ['pomegranate']
question = Is the fruit you have round in shape?
____________________________________________
dial_id = 87
target = pomegranate
candidates = pear, scallion, walnut, cantaloupe, eggplant, pickle, radish, pomegranate
turn = 5/6
reference set = ['pomegranate']
question = Is the fruit you have red in color?
____________________________________________
dial_id = 88
target = radish
candidates = melon, radish, artichoke, mulberry, pear, eggplant, pickle, fig
turn = 2/7
reference set = ['radish', 'artichoke', 'eggplant', 'pickle']
question = Is the item you have a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 88
target = radish
candidates = melon, radish, artichoke, mulberry, pear, eggplant, pickle, fig
turn = 4/7
reference set = ['radish']
question = Is the item you have commonly used in salads?
____________________________________________
dial_id = 88
target = radish
candidates = melon, radish, artichoke, mulberry, pear, eggplant, pickle, fig
turn = 6/7
reference set = ['radish']
question = Is the item you have red or pink?
