____________________________________________
dial_id = 0
target = cow
candidates = parakeet, seal, goose, stork, deer, finch, seagull, dog, dolphin, cow, budgie, otter, rooster, canary, walrus, sheep
turn = 3/7
reference set = ['deer', 'dog', 'cow', 'sheep']
question = Is the item you have in mind a mammal?
____________________________________________
dial_id = 2
target = whale
candidates = emu, whale, canary, pelican, chicken, rooster, goose, caribou, mink, cougar, camel, donkey, platypus, beaver, ostrich, penguin
turn = 2/12
reference set = ['whale', 'caribou', 'mink', 'cougar', 'camel', 'donkey', 'platypus', 'beaver']
question = Is the assigned item a mammal?
____________________________________________
dial_id = 3
target = rooster
candidates = walrus, camel, goat, moose, penguin, otter, rooster, goose, dolphin, ostrich, sheep, seal, swan, emu, chicken, canary
turn = 6/13
reference set = ['rooster', 'goose']
question = Is the bird you're thinking of larger than a chicken?
____________________________________________
dial_id = 3
target = rooster
candidates = walrus, camel, goat, moose, penguin, otter, rooster, goose, dolphin, ostrich, sheep, seal, swan, emu, chicken, canary
turn = 10/13
reference set = ['rooster', 'goose']
question = Is the bird youâ€™re thinking of a kind of game bird usually hunted for sport or food?
____________________________________________
dial_id = 3
target = rooster
candidates = walrus, camel, goat, moose, penguin, otter, rooster, goose, dolphin, ostrich, sheep, seal, swan, emu, chicken, canary
turn = 13/13
reference set = ['rooster']
question = Is the bird you're thinking of typically dark in color with a red comb on its head?
____________________________________________
dial_id = 5
target = seagull
candidates = stork, deer, swan, mink, cat, starling, pelican, dolphin, walrus, parakeet, fawn, budgie, seagull, otter, robin, seal
turn = 3/10
reference set = ['stork', 'starling', 'pelican', 'parakeet', 'budgie', 'seagull', 'robin']
question = Is the item you are thinking of a bird?
____________________________________________
dial_id = 6
target = zebra
candidates = scarf, otter, coyote, zebra, walrus, blouse, shoes, cape, bra, camisole, hamster, robe, whale, elk, buffalo, cloak
turn = 3/12
reference set = ['coyote', 'zebra', 'hamster', 'elk', 'buffalo']
question = Is the animal a land animal?
____________________________________________
dial_id = 8
target = cat
candidates = nightgown, coat, bra, elk, blouse, cape, dolphin, camisole, moose, whale, boots, pig, buffalo, camel, cat, shoes
turn = 2/5
reference set = ['elk', 'dolphin', 'moose', 'whale', 'pig', 'buffalo', 'camel', 'cat']
question = Is the item an animal?
____________________________________________
dial_id = 8
target = cat
candidates = nightgown, coat, bra, elk, blouse, cape, dolphin, camisole, moose, whale, boots, pig, buffalo, camel, cat, shoes
turn = 3/5
reference set = ['elk', 'dolphin', 'moose', 'whale', 'pig', 'buffalo', 'camel', 'cat']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 9
target = cloak
candidates = boots, shoes, seal, camisole, mink, blouse, nightgown, beaver, fawn, walrus, cat, deer, scarf, otter, cloak, bra
turn = 8/16
reference set = ['cloak']
question = Is the item you have chosen a type of outerwear?
____________________________________________
dial_id = 9
target = cloak
candidates = boots, shoes, seal, camisole, mink, blouse, nightgown, beaver, fawn, walrus, cat, deer, scarf, otter, cloak, bra
turn = 9/16
reference set = ['cloak']
question = Does the item you have selected help to keep the wearer warm?
____________________________________________
dial_id = 9
target = cloak
candidates = boots, shoes, seal, camisole, mink, blouse, nightgown, beaver, fawn, walrus, cat, deer, scarf, otter, cloak, bra
turn = 13/16
reference set = ['cloak']
question = Is the item you have chosen mainly used in cold weather?
____________________________________________
dial_id = 9
target = cloak
candidates = boots, shoes, seal, camisole, mink, blouse, nightgown, beaver, fawn, walrus, cat, deer, scarf, otter, cloak, bra
turn = 14/16
reference set = ['cloak']
question = Is the item you have chosen typically made of wool or a wool blend?
____________________________________________
dial_id = 9
target = cloak
candidates = boots, shoes, seal, camisole, mink, blouse, nightgown, beaver, fawn, walrus, cat, deer, scarf, otter, cloak, bra
turn = 15/16
reference set = ['cloak']
question = Is the item you have chosen a type of coat?
____________________________________________
dial_id = 10
target = bra
candidates = scarf, shoes, cloak, fawn, boots, mink, deer, chipmunk, nightgown, cat, goat, sheep, blouse, camisole, bear, bra
turn = 5/14
reference set = ['bra']
question = Is the piece of clothing you are thinking of typically meant for women?
____________________________________________
dial_id = 10
target = bra
candidates = scarf, shoes, cloak, fawn, boots, mink, deer, chipmunk, nightgown, cat, goat, sheep, blouse, camisole, bear, bra
turn = 6/14
reference set = ['bra']
question = Is the piece of clothing you are thinking of typically worn on formal occasions?
____________________________________________
dial_id = 11
target = bra
candidates = seal, walrus, blouse, camisole, shoes, goat, boots, beaver, zebra, nightgown, bra, robe, bear, otter, cape, cow
turn = 4/5
reference set = ['camisole', 'nightgown', 'bra']
question = Is your item worn primarily by women?
____________________________________________
dial_id = 12
target = cat
candidates = whale, machete, stick, crowbar, slingshot, goat, porcupine, cat, axe, sword, dolphin, buffalo, elk, crossbow, chipmunk, revolver
turn = 5/13
reference set = ['cat', 'elk']
question = Does the animal you got have fur?
____________________________________________
dial_id = 12
target = cat
candidates = whale, machete, stick, crowbar, slingshot, goat, porcupine, cat, axe, sword, dolphin, buffalo, elk, crossbow, chipmunk, revolver
turn = 6/13
reference set = ['cat', 'elk']
question = Is the animal you got known for its agility?
____________________________________________
dial_id = 12
target = cat
candidates = whale, machete, stick, crowbar, slingshot, goat, porcupine, cat, axe, sword, dolphin, buffalo, elk, crossbow, chipmunk, revolver
turn = 9/13
reference set = ['cat']
question = Does the animal you got have retractable claws?
____________________________________________
dial_id = 13
target = fox
candidates = pig, whale, fawn, caribou, crossbow, rifle, dog, bear, shield, dolphin, whip, slingshot, harpoon, catapult, crowbar, fox
turn = 2/8
reference set = ['pig', 'whale', 'fawn', 'caribou', 'dog', 'bear', 'dolphin', 'fox']
question = Is it a mammal?
____________________________________________
dial_id = 13
target = fox
candidates = pig, whale, fawn, caribou, crossbow, rifle, dog, bear, shield, dolphin, whip, slingshot, harpoon, catapult, crowbar, fox
turn = 7/8
reference set = ['fox']
question = Does it have a bushy tail?
____________________________________________
dial_id = 14
target = chipmunk
candidates = grenade, gun, chipmunk, sword, machete, fawn, deer, bear, buffalo, elk, sheep, goat, whip, shotgun, dagger, crowbar
turn = 5/10
reference set = ['chipmunk']
question = Is the animal a herbivore?
____________________________________________
dial_id = 14
target = chipmunk
candidates = grenade, gun, chipmunk, sword, machete, fawn, deer, bear, buffalo, elk, sheep, goat, whip, shotgun, dagger, crowbar
turn = 7/10
reference set = ['chipmunk']
question = Is it a small mammal?
____________________________________________
dial_id = 14
target = chipmunk
candidates = grenade, gun, chipmunk, sword, machete, fawn, deer, bear, buffalo, elk, sheep, goat, whip, shotgun, dagger, crowbar
turn = 9/10
reference set = ['chipmunk']
question = Is it a rodent?
____________________________________________
dial_id = 15
target = sword
candidates = chipmunk, mink, elephant, sword, whip, slingshot, crowbar, pistol, machete, grenade, camel, fawn, crossbow, bear, squirrel, cougar
turn = 2/6
reference set = ['sword', 'whip', 'slingshot', 'crowbar', 'pistol', 'machete', 'grenade', 'crossbow']
question = Is the item a weapon of some sort?
____________________________________________
dial_id = 17
target = tomahawk
candidates = cow, machete, cougar, beaver, whip, sword, sheep, revolver, crowbar, caribou, gun, lion, coyote, spear, tomahawk, moose
turn = 2/9
reference set = ['machete', 'whip', 'sword', 'revolver', 'crowbar', 'gun', 'spear', 'tomahawk']
question = Is the item you have assigned a weapon?
____________________________________________
dial_id = 17
target = tomahawk
candidates = cow, machete, cougar, beaver, whip, sword, sheep, revolver, crowbar, caribou, gun, lion, coyote, spear, tomahawk, moose
turn = 8/9
reference set = ['tomahawk']
question = Is the weapon you have assigned something that can be held with one hand?
____________________________________________
dial_id = 18
target = chimp
candidates = chipmunk, banana, mandarin, mink, cranberry, tomato, chimp, avocado, dog, rhubarb, whale, cherry, lion, dolphin, blueberry, cow
turn = 2/10
reference set = ['chipmunk', 'mink', 'chimp', 'dog', 'whale', 'lion', 'dolphin', 'cow']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 18
target = chimp
candidates = chipmunk, banana, mandarin, mink, cranberry, tomato, chimp, avocado, dog, rhubarb, whale, cherry, lion, dolphin, blueberry, cow
turn = 8/10
reference set = ['chimp']
question = Is the animal predominantly found in the African continent?
____________________________________________
dial_id = 18
target = chimp
candidates = chipmunk, banana, mandarin, mink, cranberry, tomato, chimp, avocado, dog, rhubarb, whale, cherry, lion, dolphin, blueberry, cow
turn = 9/10
reference set = ['chimp']
question = Is the animal smaller than a car?
____________________________________________
dial_id = 19
target = chipmunk
candidates = pear, elk, buffalo, chipmunk, tangerine, cantaloupe, otter, dolphin, mink, walrus, honeydew, avocado, cherry, cranberry, seal, prune
turn = 3/7
reference set = ['elk', 'buffalo', 'chipmunk', 'mink']
question = Is the animal you are thinking of a mammal?
____________________________________________
dial_id = 19
target = chipmunk
candidates = pear, elk, buffalo, chipmunk, tangerine, cantaloupe, otter, dolphin, mink, walrus, honeydew, avocado, cherry, cranberry, seal, prune
turn = 5/7
reference set = ['buffalo', 'chipmunk']
question = Is the animal you are thinking of a herbivore?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mink
candidates = buffalo, nectarine, squirrel, cranberry, pear, fox, mandarin, apple, whale, chipmunk, mink, bear, seal, banana, cherry, rhubarb
turn = 2/13
reference set = ['buffalo', 'squirrel', 'fox', 'whale', 'chipmunk', 'mink', 'bear', 'seal']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mink
candidates = buffalo, nectarine, squirrel, cranberry, pear, fox, mandarin, apple, whale, chipmunk, mink, bear, seal, banana, cherry, rhubarb
turn = 6/13
reference set = ['mink']
question = Is the animal a carnivore?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mink
candidates = buffalo, nectarine, squirrel, cranberry, pear, fox, mandarin, apple, whale, chipmunk, mink, bear, seal, banana, cherry, rhubarb
turn = 7/13
reference set = ['mink']
question = Is the animal found in North America?
____________________________________________
dial_id = 20
target = mink
candidates = buffalo, nectarine, squirrel, cranberry, pear, fox, mandarin, apple, whale, chipmunk, mink, bear, seal, banana, cherry, rhubarb
turn = 8/13
reference set = ['mink']
question = Is the animal a member of the weasel family?
____________________________________________
dial_id = 22
target = plum
candidates = cougar, dog, zebra, dolphin, pear, cranberry, plum, mandarin, seal, otter, sheep, walrus, apple, prune, banana, grapefruit
turn = 2/6
reference set = ['pear', 'cranberry', 'plum', 'mandarin', 'apple', 'prune', 'banana', 'grapefruit']
question = Is the item a fruit?
____________________________________________
dial_id = 23
target = tomato
candidates = walrus, raspberry, fawn, otter, grapefruit, cat, banana, mink, deer, seal, dolphin, prune, pineapple, avocado, coconut, tomato
turn = 2/11
reference set = ['raspberry', 'grapefruit', 'banana', 'prune', 'pineapple', 'avocado', 'coconut', 'tomato']
question = Is the item a type of fruit?
____________________________________________
dial_id = 23
target = tomato
candidates = walrus, raspberry, fawn, otter, grapefruit, cat, banana, mink, deer, seal, dolphin, prune, pineapple, avocado, coconut, tomato
turn = 5/11
reference set = ['raspberry', 'tomato']
question = Is the item typically red or pink in color?
____________________________________________
dial_id = 23
target = tomato
candidates = walrus, raspberry, fawn, otter, grapefruit, cat, banana, mink, deer, seal, dolphin, prune, pineapple, avocado, coconut, tomato
turn = 8/11
reference set = ['tomato']
question = Is the item round in shape?
____________________________________________
dial_id = 24
target = sheep
candidates = onions, gorilla, pig, bear, peas, pumpkin, caribou, cauliflower, otter, sheep, potato, cucumber, pickle, broccoli, hamster, camel
turn = 2/10
reference set = ['gorilla', 'pig', 'bear', 'caribou', 'otter', 'sheep', 'hamster', 'camel']
question = Is the animal a mammal?
____________________________________________
dial_id = 24
target = sheep
candidates = onions, gorilla, pig, bear, peas, pumpkin, caribou, cauliflower, otter, sheep, potato, cucumber, pickle, broccoli, hamster, camel
turn = 7/10
reference set = ['sheep', 'hamster', 'camel']
question = Is the mammal domesticated?
____________________________________________
dial_id = 24
target = sheep
candidates = onions, gorilla, pig, bear, peas, pumpkin, caribou, cauliflower, otter, sheep, potato, cucumber, pickle, broccoli, hamster, camel
turn = 9/10
reference set = ['sheep', 'camel']
question = Is the mammal usually raised for meat or as a source of wool or milk?
____________________________________________
dial_id = 25
target = bear
candidates = elk, avocado, buffalo, deer, chipmunk, beets, radish, goat, parsley, sheep, bear, celery, onions, cabbage, fawn, zucchini
turn = 2/6
reference set = ['elk', 'buffalo', 'deer', 'chipmunk', 'goat', 'sheep', 'bear', 'fawn']
question = Is the animal you have selected a mammal?
____________________________________________
dial_id = 26
target = goat
candidates = beans, zucchini, buffalo, seal, fawn, tomato, peas, radish, cucumber, hamster, mushroom, bear, fox, goat, pig, pickle
turn = 5/10
reference set = ['buffalo', 'goat']
question = Is the animal a herbivore?
____________________________________________
dial_id = 26
target = goat
candidates = beans, zucchini, buffalo, seal, fawn, tomato, peas, radish, cucumber, hamster, mushroom, bear, fox, goat, pig, pickle
turn = 6/10
reference set = ['buffalo', 'goat']
question = Does the animal have fur?
____________________________________________
dial_id = 26
target = goat
candidates = beans, zucchini, buffalo, seal, fawn, tomato, peas, radish, cucumber, hamster, mushroom, bear, fox, goat, pig, pickle
turn = 7/10
reference set = ['buffalo', 'goat']
question = Is the animal a farm animal?
____________________________________________
dial_id = 26
target = goat
candidates = beans, zucchini, buffalo, seal, fawn, tomato, peas, radish, cucumber, hamster, mushroom, bear, fox, goat, pig, pickle
turn = 8/10
reference set = ['buffalo', 'goat']
question = Is the animal commonly raised for its meat?
____________________________________________
dial_id = 27
target = pickle
candidates = cow, chipmunk, tomato, beans, zucchini, mushroom, cougar, mink, seal, cucumber, radish, fawn, peas, walrus, pickle, squirrel
turn = 4/12
reference set = ['beans', 'radish', 'pickle']
question = Is the item commonly used in salads?
____________________________________________
dial_id = 28
target = radish
candidates = olive, chipmunk, cucumber, whale, pumpkin, beans, mushroom, eggplant, cow, zebra, pickle, dolphin, platypus, sheep, beaver, radish
turn = 9/12
reference set = ['radish']
question = Yes, of course. Is your item commonly used in making salads?
____________________________________________
dial_id = 29
target = zucchini
candidates = mink, parsley, cow, chipmunk, otter, moose, avocado, radish, sheep, beets, cougar, cabbage, onions, caribou, zucchini, cauliflower
turn = 2/15
reference set = ['parsley', 'avocado', 'radish', 'beets', 'cabbage', 'onions', 'zucchini', 'cauliflower']
question = Is the item you are thinking of a type of vegetable or fruit?
____________________________________________
dial_id = 29
target = zucchini
candidates = mink, parsley, cow, chipmunk, otter, moose, avocado, radish, sheep, beets, cougar, cabbage, onions, caribou, zucchini, cauliflower
turn = 9/15
reference set = ['avocado', 'zucchini']
question = Is the vegetable's name comprised of only one word?
____________________________________________
dial_id = 30
target = raven
candidates = robe, bra, shoes, chicken, buzzard, canary, camisole, boots, cloak, gown, raven, blouse, ostrich, starling, chickadee, emu
turn = 2/7
reference set = ['chicken', 'buzzard', 'canary', 'raven', 'ostrich', 'starling', 'chickadee', 'emu']
question = Is your item a bird?
____________________________________________
dial_id = 30
target = raven
candidates = robe, bra, shoes, chicken, buzzard, canary, camisole, boots, cloak, gown, raven, blouse, ostrich, starling, chickadee, emu
turn = 5/7
reference set = ['buzzard', 'raven']
question = Does your item have black feathers?
____________________________________________
dial_id = 31
target = duck
candidates = buzzard, crow, boots, seagull, blouse, bra, cape, gown, shoes, partridge, camisole, duck, swan, coat, stork, pelican
turn = 2/7
reference set = ['buzzard', 'crow', 'seagull', 'partridge', 'duck', 'swan', 'stork', 'pelican']
question = Is the animal you're thinking of a bird?
____________________________________________
dial_id = 32
target = pelican
candidates = bra, blouse, seagull, camisole, partridge, penguin, stork, coat, buzzard, crow, shoes, cloak, robe, pheasant, cape, pelican
turn = 2/4
reference set = ['seagull', 'partridge', 'penguin', 'stork', 'buzzard', 'crow', 'pheasant', 'pelican']
question = Is the item you are thinking of, a type of bird?
____________________________________________
dial_id = 33
target = scarf
candidates = swan, cape, robe, parakeet, blouse, stork, budgie, chicken, woodpecker, shoes, goose, penguin, bra, cloak, scarf, camisole
turn = 5/11
reference set = ['shoes', 'scarf']
question = Is the item an accessory?
____________________________________________
dial_id = 34
target = scarf
candidates = scarf, cape, nightgown, seagull, bra, boots, shoes, crow, rooster, stork, goose, blouse, buzzard, starling, chickadee, camisole
turn = 3/8
reference set = ['scarf', 'cape', 'nightgown', 'bra', 'blouse', 'camisole']
question = Is your item typically worn on the upper body?
____________________________________________
dial_id = 34
target = scarf
candidates = scarf, cape, nightgown, seagull, bra, boots, shoes, crow, rooster, stork, goose, blouse, buzzard, starling, chickadee, camisole
turn = 6/8
reference set = ['scarf']
question = Is your item made of a warm and cozy material to keep someone warm?
____________________________________________
dial_id = 34
target = scarf
candidates = scarf, cape, nightgown, seagull, bra, boots, shoes, crow, rooster, stork, goose, blouse, buzzard, starling, chickadee, camisole
turn = 7/8
reference set = ['scarf']
question = Is your item usually wrapped around the neck?
____________________________________________
dial_id = 35
target = boots
candidates = pelican, dove, parakeet, bra, seagull, scarf, stork, nightgown, boots, budgie, camisole, blouse, chickadee, shoes, cloak, starling
turn = 8/9
reference set = ['boots', 'shoes']
question = Does the garment you have go over the legs and cover the feet?
____________________________________________
dial_id = 36
target = raven
candidates = bazooka, parakeet, chickadee, buzzard, canary, knife, cannon, catapult, hawk, machete, axe, falcon, shield, raven, sword, budgie
turn = 2/9
reference set = ['parakeet', 'chickadee', 'buzzard', 'canary', 'hawk', 'falcon', 'raven', 'budgie']
question = Is the animal you're thinking of a bird?
____________________________________________
dial_id = 36
target = raven
candidates = bazooka, parakeet, chickadee, buzzard, canary, knife, cannon, catapult, hawk, machete, axe, falcon, shield, raven, sword, budgie
turn = 6/9
reference set = ['raven']
question = Does the bird you're thinking of have a wingspan smaller than 1 meter?
____________________________________________
dial_id = 36
target = raven
candidates = bazooka, parakeet, chickadee, buzzard, canary, knife, cannon, catapult, hawk, machete, axe, falcon, shield, raven, sword, budgie
turn = 8/9
reference set = ['raven']
question = Is the bird you're thinking of a scavenger?
____________________________________________
dial_id = 36
target = raven
candidates = bazooka, parakeet, chickadee, buzzard, canary, knife, cannon, catapult, hawk, machete, axe, falcon, shield, raven, sword, budgie
turn = 9/9
reference set = ['raven']
question = Is the bird you're thinking of black and medium-sized?
____________________________________________
dial_id = 37
target = chickadee
candidates = gun, cannon, crow, ostrich, shield, revolver, whip, catapult, slingshot, chickadee, canary, crossbow, penguin, emu, buzzard, chicken
turn = 3/11
reference set = ['crow', 'chickadee', 'canary', 'buzzard']
question = Does your item belong to the bird family?
____________________________________________
dial_id = 37
target = chickadee
candidates = gun, cannon, crow, ostrich, shield, revolver, whip, catapult, slingshot, chickadee, canary, crossbow, penguin, emu, buzzard, chicken
turn = 9/11
reference set = ['chickadee']
question = Is your item black?
____________________________________________
dial_id = 39
target = revolver
candidates = gun, parakeet, buzzard, budgie, cannon, machete, robin, knife, falcon, whip, emu, chickadee, sword, revolver, ostrich, dagger
turn = 4/5
reference set = ['gun', 'cannon', 'revolver']
question = Is the weapon you are thinking of a firearm?
____________________________________________
dial_id = 40
target = catapult
candidates = cannon, emu, shield, robin, ostrich, budgie, pelican, bluejay, catapult, missile, goose, parakeet, bazooka, stick, rifle, whip
turn = 4/7
reference set = ['cannon', 'catapult', 'missile', 'bazooka']
question = Is the weapon you are thinking of a projectile weapon?
____________________________________________
dial_id = 42
target = ostrich
candidates = pumpkin, raisin, budgie, strawberry, woodpecker, chicken, ostrich, parakeet, raven, pear, buzzard, cherry, honeydew, stork, nectarine, raspberry
turn = 6/10
reference set = ['ostrich']
question = Is the bird capable of flying long distances?
____________________________________________
dial_id = 42
target = ostrich
candidates = pumpkin, raisin, budgie, strawberry, woodpecker, chicken, ostrich, parakeet, raven, pear, buzzard, cherry, honeydew, stork, nectarine, raspberry
turn = 7/10
reference set = ['ostrich']
question = Is the bird usually found in the wild?
____________________________________________
dial_id = 42
target = ostrich
candidates = pumpkin, raisin, budgie, strawberry, woodpecker, chicken, ostrich, parakeet, raven, pear, buzzard, cherry, honeydew, stork, nectarine, raspberry
turn = 9/10
reference set = ['ostrich']
question = Is the bird of medium to large size?
____________________________________________
dial_id = 43
target = blackbird
candidates = budgie, rhubarb, honeydew, blackbird, blueberry, parakeet, duck, plum, apple, avocado, finch, mandarin, raven, tangerine, canary, swan
turn = 3/7
reference set = ['budgie', 'blackbird', 'parakeet', 'duck', 'finch', 'raven', 'canary', 'swan']
question = Is the animal you are thinking of a bird?
____________________________________________
dial_id = 43
target = blackbird
candidates = budgie, rhubarb, honeydew, blackbird, blueberry, parakeet, duck, plum, apple, avocado, finch, mandarin, raven, tangerine, canary, swan
turn = 7/7
reference set = ['blackbird']
question = The bird you are thinking of is a Blackbird, am I correct?
____________________________________________
dial_id = 44
target = parakeet
candidates = pheasant, strawberry, swan, raspberry, avocado, rhubarb, parakeet, dove, pineapple, crow, banana, tomato, budgie, buzzard, partridge, cranberry
turn = 5/7
reference set = ['parakeet']
question = Is the parrot you are thinking of commonly kept as a pet?
____________________________________________
dial_id = 45
target = pumpkin
candidates = canary, goose, pumpkin, tomato, finch, chicken, woodpecker, ostrich, raspberry, pineapple, raisin, emu, grapefruit, banana, prune, raven
turn = 6/10
reference set = ['pumpkin', 'banana']
question = Is the item orange or yellow in color on the outside?
____________________________________________
dial_id = 45
target = pumpkin
candidates = canary, goose, pumpkin, tomato, finch, chicken, woodpecker, ostrich, raspberry, pineapple, raisin, emu, grapefruit, banana, prune, raven
turn = 9/10
reference set = ['pumpkin']
question = Is the item a type of gourd?
____________________________________________
dial_id = 46
target = rhubarb
candidates = prune, rhubarb, pelican, goose, grapefruit, bluejay, finch, ostrich, pear, banana, olive, canary, raspberry, emu, chickadee, lemon
turn = 4/8
reference set = ['rhubarb', 'olive']
question = Is the item a type of plant?
____________________________________________
dial_id = 46
target = rhubarb
candidates = prune, rhubarb, pelican, goose, grapefruit, bluejay, finch, ostrich, pear, banana, olive, canary, raspberry, emu, chickadee, lemon
turn = 6/8
reference set = ['rhubarb']
question = Is it a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 48
target = stork
candidates = pickle, cucumber, pelican, woodpecker, beans, stork, buzzard, zucchini, penguin, crow, duck, peas, olive, radish, chicken, tomato
turn = 8/9
reference set = ['woodpecker', 'stork', 'buzzard']
question = Is the bird you are thinking of known for being able to walk on two legs?
____________________________________________
dial_id = 49
target = sparrow
candidates = zucchini, finch, bluejay, blackbird, crow, tomato, canary, radish, cucumber, raven, sparrow, beans, mushroom, pickle, buzzard, peas
turn = 3/7
reference set = ['finch', 'bluejay', 'canary', 'sparrow', 'buzzard']
question = Is the candidate a bird?
____________________________________________
dial_id = 50
target = raven
candidates = peas, cucumber, turkey, onions, pickle, parakeet, cauliflower, goose, sparrow, raven, canary, chickadee, potato, pumpkin, buzzard, parsley
turn = 2/6
reference set = ['parakeet', 'sparrow', 'raven', 'canary', 'chickadee', 'buzzard']
question = Is your item a bird?
____________________________________________
dial_id = 50
target = raven
candidates = peas, cucumber, turkey, onions, pickle, parakeet, cauliflower, goose, sparrow, raven, canary, chickadee, potato, pumpkin, buzzard, parsley
turn = 4/6
reference set = ['sparrow', 'raven', 'chickadee', 'buzzard']
question = Is your bird typically found in the wild?
____________________________________________
dial_id = 51
target = cucumber
candidates = stork, canary, onions, cucumber, beans, peas, crow, pickle, raven, bluejay, buzzard, oriole, pumpkin, sparrow, eggplant, potato
turn = 3/7
reference set = ['cucumber', 'peas', 'pickle']
question = Is the item you are thinking of a green vegetable?
____________________________________________
dial_id = 51
target = cucumber
candidates = stork, canary, onions, cucumber, beans, peas, crow, pickle, raven, bluejay, buzzard, oriole, pumpkin, sparrow, eggplant, potato
turn = 6/7
reference set = ['cucumber']
question = Is the vegetable you are thinking of cucurbitaceae family?
____________________________________________
dial_id = 52
target = asparagus
candidates = seagull, goose, onions, potato, budgie, parakeet, chicken, woodpecker, peas, rooster, asparagus, stork, celery, pickle, pumpkin, beans
turn = 2/8
reference set = ['onions', 'potato', 'peas', 'asparagus', 'celery', 'pickle', 'pumpkin', 'beans']
question = Is the item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 52
target = asparagus
candidates = seagull, goose, onions, potato, budgie, parakeet, chicken, woodpecker, peas, rooster, asparagus, stork, celery, pickle, pumpkin, beans
turn = 6/8
reference set = ['peas', 'asparagus', 'celery', 'pickle']
question = Is the vegetable you are thinking of commonly used in salads?
____________________________________________
dial_id = 54
target = shoes
candidates = spear, gun, revolver, cannon, axe, blouse, coat, robe, boots, camisole, sword, bra, machete, cape, shoes, whip
turn = 2/12
reference set = ['blouse', 'coat', 'robe', 'boots', 'camisole', 'bra', 'cape', 'shoes']
question = Is the item a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 54
target = shoes
candidates = spear, gun, revolver, cannon, axe, blouse, coat, robe, boots, camisole, sword, bra, machete, cape, shoes, whip
turn = 5/12
reference set = ['shoes']
question = Is the item worn on the feet?
____________________________________________
dial_id = 54
target = shoes
candidates = spear, gun, revolver, cannon, axe, blouse, coat, robe, boots, camisole, sword, bra, machete, cape, shoes, whip
turn = 7/12
reference set = ['shoes']
question = Is the item a type of shoe?
____________________________________________
dial_id = 55
target = shoes
candidates = nightgown, tomahawk, boots, whip, bra, cannon, scarf, spear, gun, shoes, cloak, knife, dagger, blouse, crowbar, camisole
turn = 3/5
reference set = ['boots', 'shoes']
question = Is the item you have associated with lower body clothing?
____________________________________________
dial_id = 56
target = cloak
candidates = sword, nightgown, coat, camisole, machete, shield, blouse, cannon, bra, bazooka, cloak, catapult, boots, knife, shoes, dagger
turn = 3/7
reference set = ['coat', 'blouse', 'cloak']
question = Is the clothing item designed to cover the upper body?
____________________________________________
dial_id = 58
target = shield
candidates = shoes, bra, crowbar, camisole, shield, robe, nightgown, boots, tomahawk, spear, revolver, gun, whip, catapult, cape, blouse
turn = 3/11
reference set = ['shield']
question = Is the item you have a tool?
____________________________________________
dial_id = 58
target = shield
candidates = shoes, bra, crowbar, camisole, shield, robe, nightgown, boots, tomahawk, spear, revolver, gun, whip, catapult, cape, blouse
turn = 5/11
reference set = ['shield']
question = Is the item you have a hand tool?
____________________________________________
dial_id = 58
target = shield
candidates = shoes, bra, crowbar, camisole, shield, robe, nightgown, boots, tomahawk, spear, revolver, gun, whip, catapult, cape, blouse
turn = 7/11
reference set = ['shield']
question = Interesting. Is the tool you have commonly used in woodworking?
____________________________________________
dial_id = 58
target = shield
candidates = shoes, bra, crowbar, camisole, shield, robe, nightgown, boots, tomahawk, spear, revolver, gun, whip, catapult, cape, blouse
turn = 11/11
reference set = ['shield']
question = Based on the previous answers, I think the tool you have is a plane tool. Am I correct?
____________________________________________
dial_id = 59
target = crossbow
candidates = cloak, blouse, machete, missile, catapult, shield, scarf, whip, crossbow, bra, nightgown, slingshot, boots, camisole, shoes, harpoon
turn = 7/20
reference set = ['crossbow']
question = Does your item have a long handle or a long range?
____________________________________________
dial_id = 59
target = crossbow
candidates = cloak, blouse, machete, missile, catapult, shield, scarf, whip, crossbow, bra, nightgown, slingshot, boots, camisole, shoes, harpoon
turn = 8/20
reference set = ['crossbow']
question = Is your item a type of missile or projectile?
____________________________________________
dial_id = 59
target = crossbow
candidates = cloak, blouse, machete, missile, catapult, shield, scarf, whip, crossbow, bra, nightgown, slingshot, boots, camisole, shoes, harpoon
turn = 10/20
reference set = ['crossbow']
question = So, does your item rely on a physical force to launch or throw it?
____________________________________________
dial_id = 59
target = crossbow
candidates = cloak, blouse, machete, missile, catapult, shield, scarf, whip, crossbow, bra, nightgown, slingshot, boots, camisole, shoes, harpoon
turn = 14/20
reference set = ['crossbow']
question = Is your item usually used outdoors?
____________________________________________
dial_id = 61
target = camisole
candidates = avocado, scarf, cape, mandarin, blueberry, robe, bra, rhubarb, strawberry, olive, shoes, camisole, blouse, banana, tangerine, cloak
turn = 2/6
reference set = ['scarf', 'cape', 'robe', 'bra', 'shoes', 'camisole', 'blouse', 'cloak']
question = Is the item you were assigned a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 62
target = nightgown
candidates = prune, tomato, bra, cloak, blouse, robe, raspberry, lemon, rhubarb, shoes, camisole, nectarine, cape, nightgown, strawberry, peach
turn = 8/11
reference set = ['nightgown']
question = Is the item you are thinking of used as an undergarment in the chest area?
____________________________________________
dial_id = 62
target = nightgown
candidates = prune, tomato, bra, cloak, blouse, robe, raspberry, lemon, rhubarb, shoes, camisole, nectarine, cape, nightgown, strawberry, peach
turn = 10/11
reference set = ['nightgown']
question = Is the item you are thinking of typically worn as a sleepwear?
____________________________________________
dial_id = 63
target = cranberry
candidates = pineapple, cranberry, robe, banana, bra, plum, shoes, tomato, blouse, gown, avocado, lemon, cape, olive, boots, camisole
turn = 4/9
reference set = ['cranberry', 'plum', 'tomato', 'avocado']
question = Is your fruit commonly used for cooking or baking?
____________________________________________
dial_id = 63
target = cranberry
candidates = pineapple, cranberry, robe, banana, bra, plum, shoes, tomato, blouse, gown, avocado, lemon, cape, olive, boots, camisole
turn = 7/9
reference set = ['cranberry', 'plum', 'tomato']
question = Is your fruit tangy in taste?
____________________________________________
dial_id = 63
target = cranberry
candidates = pineapple, cranberry, robe, banana, bra, plum, shoes, tomato, blouse, gown, avocado, lemon, cape, olive, boots, camisole
turn = 8/9
reference set = ['cranberry', 'plum', 'tomato']
question = Is your fruit commonly used as sauce or juice in cooking?
____________________________________________
dial_id = 65
target = cranberry
candidates = grapefruit, camisole, blouse, cantaloupe, tomato, bra, coat, nightgown, rhubarb, banana, shoes, tangerine, cranberry, honeydew, cloak, cape
turn = 4/6
reference set = ['tomato', 'cranberry']
question = Does the fruit you have assigned have seeds?
____________________________________________
dial_id = 67
target = bra
candidates = tomato, pumpkin, peas, nightgown, shoes, camisole, boots, gown, blouse, avocado, radish, olive, beans, zucchini, cloak, bra
turn = 2/10
reference set = ['nightgown', 'shoes', 'camisole', 'boots', 'gown', 'blouse', 'cloak', 'bra']
question = Is the item a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 68
target = nightgown
candidates = shoes, cauliflower, cape, pickle, nightgown, peas, scarf, radish, camisole, cloak, avocado, onions, beets, bra, blouse, turnip
turn = 2/12
reference set = ['shoes', 'cape', 'nightgown', 'scarf', 'camisole', 'cloak', 'bra', 'blouse']
question = Is the item you have a piece of clothing?
____________________________________________
dial_id = 68
target = nightgown
candidates = shoes, cauliflower, cape, pickle, nightgown, peas, scarf, radish, camisole, cloak, avocado, onions, beets, bra, blouse, turnip
turn = 5/12
reference set = ['nightgown', 'camisole', 'bra', 'blouse']
question = Is the item you have typically worn by women?
____________________________________________
dial_id = 68
target = nightgown
candidates = shoes, cauliflower, cape, pickle, nightgown, peas, scarf, radish, camisole, cloak, avocado, onions, beets, bra, blouse, turnip
turn = 8/12
reference set = ['nightgown']
question = Is the item you have a kind of lingerie?
____________________________________________
dial_id = 69
target = beans
candidates = robe, cucumber, mushroom, zucchini, camisole, peas, cape, shoes, tomato, cloak, beans, radish, bra, blouse, pickle, scarf
turn = 2/6
reference set = ['cucumber', 'mushroom', 'zucchini', 'peas', 'tomato', 'beans', 'radish', 'pickle']
question = Is the item you were assigned a type of food?
____________________________________________
dial_id = 71
target = onions
candidates = onions, peas, bra, pickle, blouse, shoes, scarf, cauliflower, cape, camisole, parsley, robe, pumpkin, potato, cucumber, cloak
turn = 2/6
reference set = ['onions', 'peas', 'pickle', 'cauliflower', 'parsley', 'pumpkin', 'potato', 'cucumber']
question = Is the food you have a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 71
target = onions
candidates = onions, peas, bra, pickle, blouse, shoes, scarf, cauliflower, cape, camisole, parsley, robe, pumpkin, potato, cucumber, cloak
turn = 5/6
reference set = ['onions', 'cauliflower']
question = Does the vegetable you have a white or cream color?
____________________________________________
dial_id = 72
target = whip
candidates = prune, peach, rhubarb, whip, slingshot, shield, lemon, nectarine, strawberry, raspberry, catapult, gun, crowbar, olive, spear, cannon
turn = 5/14
reference set = ['whip', 'crowbar', 'spear']
question = Is your weapon a handheld weapon?
____________________________________________
dial_id = 72
target = whip
candidates = prune, peach, rhubarb, whip, slingshot, shield, lemon, nectarine, strawberry, raspberry, catapult, gun, crowbar, olive, spear, cannon
turn = 6/14
reference set = ['whip', 'crowbar', 'spear']
question = Is your weapon a melee weapon?
____________________________________________
dial_id = 72
target = whip
candidates = prune, peach, rhubarb, whip, slingshot, shield, lemon, nectarine, strawberry, raspberry, catapult, gun, crowbar, olive, spear, cannon
turn = 7/14
reference set = ['whip', 'crowbar', 'spear']
question = Is your weapon made of metal?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 6/16
reference set = ['whip']
question = Is the weapon you're thinking of a type of club or baton?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 8/16
reference set = ['whip']
question = Is the weapon you're thinking of commonly made of metal?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 10/16
reference set = ['whip']
question = Is the weapon you're thinking of generally used by law enforcement officers or security personnel?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 11/16
reference set = ['whip']
question = Is the weapon youâ€™re thinking of used for striking people at a close range?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 15/16
reference set = ['whip']
question = Is the weapon youâ€™re thinking of also used for breaking glass or windows?
____________________________________________
dial_id = 73
target = whip
candidates = peach, cannon, gun, spear, grapefruit, rhubarb, pumpkin, machete, tomahawk, whip, blueberry, avocado, pear, revolver, harpoon, olive
turn = 16/16
reference set = ['whip']
question = I believe the weapon you're thinking of is a expandable baton or a steel baton, is that correct?
____________________________________________
dial_id = 74
target = shield
candidates = revolver, gun, lime, olive, crowbar, banana, prune, tomahawk, catapult, spear, rhubarb, coconut, whip, honeydew, shield, mandarin
turn = 7/8
reference set = ['shield']
question = Is the item you have chosen a defensive weapon?
____________________________________________
dial_id = 75
target = rhubarb
candidates = catapult, avocado, pineapple, shield, revolver, strawberry, spear, gun, crowbar, whip, prune, olive, lime, stick, rhubarb, raisin
turn = 9/10
reference set = ['rhubarb']
question = Is the item you were assigned often used to make drinks?
____________________________________________
dial_id = 76
target = peach
candidates = missile, harpoon, cherry, whip, strawberry, banana, peach, nectarine, avocado, crossbow, shield, raspberry, slingshot, catapult, lime, crowbar
turn = 6/7
reference set = ['peach', 'nectarine']
question = Is your item a soft fruit?
____________________________________________
dial_id = 78
target = gun
candidates = stick, potato, radish, olive, cucumber, zucchini, peas, machete, gun, pickle, tomato, sword, axe, revolver, knife, whip
turn = 6/6
reference set = ['gun', 'revolver']
question = Is your item a pistol?
____________________________________________
dial_id = 79
target = spear
candidates = catapult, zucchini, cucumber, tomato, radish, spear, gun, crowbar, olive, whip, revolver, mushroom, pickle, shield, beans, stick
turn = 5/9
reference set = ['spear', 'crowbar', 'whip']
question = Is the item you're thinking of a melee weapon?
____________________________________________
dial_id = 80
target = grenade
candidates = machete, cauliflower, zucchini, dagger, whip, radish, crowbar, shotgun, bomb, onions, turnip, grenade, beets, peas, sword, pickle
turn = 5/6
reference set = ['grenade']
question = Is the weapon you have a pistol?
____________________________________________
dial_id = 80
target = grenade
candidates = machete, cauliflower, zucchini, dagger, whip, radish, crowbar, shotgun, bomb, onions, turnip, grenade, beets, peas, sword, pickle
turn = 6/6
reference set = ['grenade']
question = Great! Based on the questions I asked, the item you have is a pistol.
____________________________________________
dial_id = 81
target = pickle
candidates = gun, carrot, asparagus, whip, tomahawk, peas, knife, onions, sword, cannon, pickle, broccoli, pumpkin, cauliflower, spear, crowbar
turn = 2/9
reference set = ['carrot', 'asparagus', 'peas', 'onions', 'pickle', 'broccoli', 'pumpkin', 'cauliflower']
question = Is your item a type of vegetable?
____________________________________________
dial_id = 82
target = peas
candidates = catapult, bazooka, crowbar, spear, radish, shield, tomato, beans, pumpkin, avocado, cannon, harpoon, olive, peas, whip, zucchini
turn = 8/11
reference set = ['peas']
question = Is your item a type of legume?
____________________________________________
dial_id = 82
target = peas
candidates = catapult, bazooka, crowbar, spear, radish, shield, tomato, beans, pumpkin, avocado, cannon, harpoon, olive, peas, whip, zucchini
turn = 9/11
reference set = ['peas']
question = Is your item round and small?
____________________________________________
dial_id = 82
target = peas
candidates = catapult, bazooka, crowbar, spear, radish, shield, tomato, beans, pumpkin, avocado, cannon, harpoon, olive, peas, whip, zucchini
turn = 10/11
reference set = ['peas']
question = Is the name of the vegetable similar to a word related to mathematics?
____________________________________________
dial_id = 82
target = peas
candidates = catapult, bazooka, crowbar, spear, radish, shield, tomato, beans, pumpkin, avocado, cannon, harpoon, olive, peas, whip, zucchini
turn = 11/11
reference set = ['peas']
question = Your item is "Peas", isn't it?
____________________________________________
dial_id = 83
target = beans
candidates = crowbar, pickle, cannon, whip, beans, tomahawk, zucchini, shield, cucumber, olive, mushroom, tomato, gun, peas, catapult, spear
turn = 5/9
reference set = ['beans', 'peas']
question = Is your item small and round?
____________________________________________
dial_id = 83
target = beans
candidates = crowbar, pickle, cannon, whip, beans, tomahawk, zucchini, shield, cucumber, olive, mushroom, tomato, gun, peas, catapult, spear
turn = 7/9
reference set = ['beans']
question = Is your item typically served cooked instead of raw?
____________________________________________
dial_id = 83
target = beans
candidates = crowbar, pickle, cannon, whip, beans, tomahawk, zucchini, shield, cucumber, olive, mushroom, tomato, gun, peas, catapult, spear
turn = 9/9
reference set = ['beans']
question = Based on your answers, your item is likely a type of bean. Is it a type of bean?
____________________________________________
dial_id = 85
target = tangerine
candidates = banana, plum, turnip, pickle, tangerine, beets, pear, zucchini, honeydew, lime, cauliflower, peas, prune, radish, onions, peach
turn = 4/5
reference set = ['tangerine']
question = Is it small?
____________________________________________
dial_id = 88
target = eggplant
candidates = cherry, pickle, banana, radish, zucchini, strawberry, eggplant, cucumber, beans, prune, nectarine, raspberry, mushroom, lemon, peas, coconut
turn = 5/6
reference set = ['eggplant']
question = Is the vegetable you are thinking of used as an ingredient in a popular Italian dish?
____________________________________________
dial_id = 89
target = radish
candidates = pickle, honeydew, lime, apple, cranberry, prune, banana, cauliflower, peas, onions, zucchini, beets, pear, radish, turnip, plum
turn = 2/16
reference set = ['pickle', 'cauliflower', 'peas', 'onions', 'zucchini', 'beets', 'radish', 'turnip']
question = Is the item a vegetable?
____________________________________________
dial_id = 89
target = radish
candidates = pickle, honeydew, lime, apple, cranberry, prune, banana, cauliflower, peas, onions, zucchini, beets, pear, radish, turnip, plum
turn = 7/16
reference set = ['beets', 'radish']
question = Is the item a root vegetable?
____________________________________________
dial_id = 89
target = radish
candidates = pickle, honeydew, lime, apple, cranberry, prune, banana, cauliflower, peas, onions, zucchini, beets, pear, radish, turnip, plum
turn = 8/16
reference set = ['beets', 'radish']
question = Does the item have a distinctively strong taste or smell?
____________________________________________
dial_id = 89
target = radish
candidates = pickle, honeydew, lime, apple, cranberry, prune, banana, cauliflower, peas, onions, zucchini, beets, pear, radish, turnip, plum
turn = 10/16
reference set = ['radish']
question = Does the item have a white color?
